如果死左之後發現原來生前係玩緊隻模擬人生遊戲，你會點諗？

會唔會好憎自己選左地獄mode?

會好開心 終於end game

想知玩hard mode既我地有咩bonus

獎勵玩多一次

改啲設定再入game

地獄mode應該係做蓄牲
或者印度窮人 或者非洲人

Hard你老母咩
人廢又成日懶hard hard hard
廢就廢啦 多多借口

點樣搵返個game入面D屋企人

rick and morty

一定好多外掛撚
點會好似而家咁多廢player

greedisgood 999999999999999

印度人有信仰易玩好多，同埋佢地冇中國入侵
非洲細國比支那入侵到亡國都沉醉係堆垃圾基建度

how do turn this on

印度d貧民窟好鬼窮
如果係女人仲慘 日日驚比人老強

果陣先識Motherlode已經太遲

問下可唔可以轉玩h game

每日戰亂果d非洲窮國先係地獄模式

人廢=parameter 低，懶=負面被動唔撚係hard 呀? 又勤力又勁唔係連登同你廢噏啦

然後你會發現做香港人已經係輕課